[已死]Apple上季度平均每日有近10億美金收入

92日revenue有918億。死？笑撚死我咩？

唔怪得洗六十幾億拍劇可以俾用户免費睇
又去同netflix搶購MGM

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士免費優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

中共打算將香港將變成武漢，市民無法睇醫生，橫屍街頭
意圖對香港人進行大屠殺

香港獨立 港中區隔

香港獨立 港中區隔

香港人，仲唔反佢老母？

an俠: 眾人皆醉我獨醒

Apple已死

去香討 mobile01 討論區，最多andog走入去就係iphone討論區，日日話iphone已死，叫人買支為

戶？户？

成個Google 1季賺30億

咁google 係賣資料同廣告，Apple 賣機同軟件，兩個行業黎

串到應一應

Google都有硬件賣

An俠在此

無可否認
apple 真係做到富可敵國

2020有望超越成個香港

之後就去捐錢比支共交陀地

Apple 係有資產係多過俄羅斯股市

2014年新聞

MS SONY 都捐左
全民奶共

而家最重要係準備跳船，如果 Apple 真正投共比晒中共點算。要有一批 developer 諗定後備方案，甚至推倒 Apple。

做乜9

多到咁，每日使一億都係當散紙

咪用android lo on9android open source佢啲code光明正大俾哂你睇

Open source = 安全

安全漏洞多 仲要因為open source容易比人exploit